花木蘭 Mulan imdb 得5.3分咁低分，有冇搞錯呀

一早撳咗1分

1分

404喎

1分+1

連支那都瘋狂畀低分
好多人經老番網睇完屌套野話佢唔尊重歷史
真係兩面不是人

好多打手比緊10分

冇得再㩒